太過分！艾利沙巴拿加賽後還羞辱後備門將

車路士的西班牙門將艾利沙巴拿加拒絕被換下事件，又有新的情況出現，據英國媒體報導，艾利沙巴拿加對後備老門將卡巴尼路都有矛盾衝突，在更衣室裡，他當面對阿根廷人說：我不下場，原因是我比你強。

沙利本打算用卡巴尼路換下艾利沙巴拿加，但後者拒絕下場，卡巴尼路尷尬的站在場邊，最終不得不回到後備席。不過事情還不算完，據《太陽報》披露，賽後到了更衣室裡，在爭論此事時，艾利沙巴拿加並未有任何歉意，而是當面諷刺卡巴尼路，稱之所以不下場，原因是自己是比卡巴尼路更出色的門將，所以要留在場上。

《太陽報》稱，艾利沙巴拿加的這一言論，令到卡巴尼路感到受了羞辱，並十分的憤怒，兩人在溫布萊的更衣室內對峙在一起，後來被隊友勸開。看起來，世界第一貴門將（7200萬英鎊）的高身價，讓艾利沙巴拿加自我感覺良好，自認為比打後備的卡巴尼路高出一大截。

但說到撲12碼，艾利沙巴拿加恐怕未必有卡巴尼路好使。《太陽報》披露，沙利的「誤會」一說，只是在遮羞，真實情況是，在艾利沙巴拿加疑似受傷之前，沙利就已經告訴卡巴尼路，準備好去撲12碼。換句話說，換上卡巴尼路，是應對12碼大戰的戰術舉動，而不是像沙利後來打圓場所說，是艾利沙巴拿加受傷的原因。

在沙利心中，卡巴尼路是更擅長撲12碼的門將，所以他希望將阿根廷老將換上，去應對12碼大戰。2016年聯賽盃決賽，曼城在12碼大戰中奪冠，就是卡巴尼路一口氣撲出了三個12碼（盧卡斯、古天奴、拉蘭拿），而當年效力西甲馬拉加時，卡巴尼路還曾撲出過C.朗拿度和尼馬的12碼，職業生涯至今在常規時間38次面對12碼，撲出了其中的11個！可以說，阿根廷門將的12碼撲救技術，一直是名聲在外的。

仲串過馬撚

講事實 我地車記唔係左膠 做實事

無得買人 夠唔夠疆唔用先

如果係真，我祝佢斷雙手

年輕人

岩牙
最高轉會費既守門員

如果係假，我祝佢斷雙腳

越黎越過分

最近先比人炒完456 都仲咁有自信

仲衰過25古

無講錯

哪裡來的自信

如果係真我諗卡巴打鳩左佢

38次面對12碼救到11球真係好高

如果頭套狗仲係車路士

車迷話係誤會同小事咋

太陽報

米勞列

名單上最高效

好小事啫，咪再想搞亂我車秩序

唔熟報紙, 太陽報係新聞定可以當故仔睇下就算?

2019年 太陽報講野都仲有人信

最高轉會費守門員 明天我們要回家了

Kepa好命，車仔又柒
出左個25古，再放埋施治
唔係洗撚天價買龍

仲要被人ban轉會，要比自己個龍串多季

Kepa垃圾到

米勞列>雲達沙

咁都信 波台仔真係蠢

基雲估唔到咁低

the Suns都有人信，兒登

自己隊醜聞=故仔
人地隊醜聞=事實

不如波台多on9 太陽報都當紀錄片睇架啦

好似轉會新聞太陽報先多9up
花邊新聞就可以望下

鐵棍

我轟專出勁龍門

轟就係貪佢夠衰先高價買返黎

太陽報報球員花邊新聞先準, 之前先報完阿記吸笑氣

其他轉會新聞先係9up

真定假 而家d鳩報係唔理係咪事實

仲以為又係死裏打潮文添

kepa: fifa數值我高你成截

車仔專出呢d人 之前有個25古 而家又有個on9以為自己好撚勁

Ddg 都唔會咀講野 你kepa 老機？

老幾*

太陽報唔知真定假

世界第一貴門將

一場失6球

Jaaskxxxxxxx

如果係真既 我理撚得你世界第一龍 你下半季返去坐冷板啦 比人炒都係咁話

目前實力擺明高卡巴尼路一班
你又2個窗唔比買人
kepa：你撚敢唔用我咩

垃圾龍斷手啦

英國有邊份小報係正常

西班牙咁多年好龍門唔少
身價世界第一就真係以為自己世界第一龍咩